# My first game on scratch

Se requiere instalar rust e instalar mdbook

Para instalar mdbook: `cargo install mdbook`

Para ir visualizando las creaciones puede hacer uso del siguiente comando
en el éste mismo nivel: `mdbook serve`

